蕭生：中國債務危機已逐步成真？？

真唔真呀？

今次習大大要多謝燒山

唉... 燒山又發神經

燒生你燈都燈好d
你咁講姐係唔爆啦

中左好撚多次喇佢

靜靜地贏得唔得

支爆講足十五年